泊街俾人撞 有冇得追討？

點追討可以？報警有冇用？

hit and run

無 硬食

你有冇車cam片做證據，有可以報警。
如果冇，咩證據都冇，就自己食啦

Hit and run 正仆街

對唔住我唔小心架咋
下次唔會

睇你好唔好彩
附近有cctv影到就可能追到
要報警，但差佬唔會太落力幫你

昨日下午係大埔三多門口撞我個個正仆街
祝你老母被狗屌

整個長火cam

泊街係違緊例
有時我見有部泊左係到
我要扭右小小過佢
去到就過佢頭就見佢扭出去
真係好撚仆街
明明得一條行車線都要泊係到

明明自己違緊例俾人撞到
仲要追討 真係輸打贏要
部車咁矜貴做乜要泊街
泊得街真係預左有風險
同條女著晒嬲屌裙去lkf 一樣

ps 我泊開停車場